啦啦啦啦 來吧去遊玩

啦啦啦啦 天天都起舞

唱著笑著 愉快多美好

好撚嘈呀你老母